圖書館自修室好Q多人

大學生多過中學生
上年明明冇咩人

係

屏山自修室都係 好多大學生

巴打係屏山溫？
有機見到我

元朗>屏山

你鍾意坐左邊定右邊？ 我今日一開始坐左之後坐右邊

Btw 屏山座building真係好靚 係屏山溫個人都開心啲

點解會full得咁誇張

元朗個個太密集
唔夠屏山個個大
利申元朗新舊自修室都去過

咁大你搵唔到我架啦
btw我成日坐出口位望住個幾行

元朗馬田圖書館好多報紙佬

唔通你係個個肥仔

唔通你係個個毒撚

新個個似集中營 屏山郭一葦中學一間都搞到full

舊個個太暗太細
新個個迫到喊

上年做中學生就成日見中學生，宜家見大學生多

反而覺得果到空氣冇元朗咁好，同埋冇獨立插蘇

元朗有獨立插蘇 屏山個空氣好差

大家多數咩時間去屏山自修室？

咁少車都差
我又唔多覺

瞓醒行過去

11點左右

好焗 好易眼瞓，當然你可以出去行下，但係通風真心唔好
利申用左成年

我之前都係喎
依加少左去

空氣我覺得還好 冇插蘇我都接受到 個環境真心幾好 溫到覺我辛苦可以出去陽台抖下氣 個人即刻舒服晒

睇黎連登仔好多去屏山，睇下撞唔撞到大家先

元朗個位麻麻 好係好在一入就係自修室

通風差係真既
始終咁鬼多人
一係就去圖書館個邊搵位溫

專登唔係u溫書 屏山書卷味十足 輕鬆高gpa

潛巴其實幾大 我見個個po都有你 淨係知你讀cu 係校圍台好似好出名

雖然屏山環境好好 又方便
但係去屏山溫書肚餓點解決
同埋好侷 坐得耐仲好凍添

咁多巴絲屏山溫
我平時返學都係u liba溫書多其實

唔想相認

反而sem break 我會想去果到睇書，上面圖書館對住落地玻璃一流，空間又大，好過學校圖書館

行上去西鐵站買包食 買水飲 之後再返落去摺

依個真。。。
屏山某程度仲高質過u liba

行去新北江 商場 10分鐘唔使，大把嘢食
再唔係天耀m記，kfc，譚仔，小食

上去西鐵站買
再唔係去天耀食野囉～

我有時會去食kfc

琴日先買天仁，但係好快飲曬 其實唔抵印，咁細杯

kfc個大桶飯抵過好多餐廳啦

仲好貴添

真係好爆

好啦 原來咁多野食
唔熟天水圍
住屯門但屯市個自修室實在太細太侷太臭又唔夠廁所
所以要溫書多數去屏山

你識行去天耀其實好多野食～

有時有kfc coupon 更抵
可以上kfc fb搵 成日都有優惠

屯市自修室又係太多人太細
不過近商場幾方便

如果你抽一個鐘出黎其實有好多選擇 唔想行都可以搭輕鐡去天耀同新北江食

聽日去捕下大家先 溫完可以直接落樓下籃球場打下波

係啊 所以我通常如果想留喺屯門就會去cafe

原來咁多人都係屏山溫 之後都唔夠膽係屏山上連登

元朗自修室通常都係坐70幾號

btw 其實屏山好多女仔 唔知大家有冇發現

我ipad上連登添啦 一d都唔失禮

一個post都出左5 6個屏山友

覺呀。。。

雖然溫書真係好想玩電話上連登
但係屏山自修室收得好差
係我問題定點

唔驚自爆？

郭一葦 鄧兆棠 裘錦秋 信義 鳩數都4間中學

屌 我好似見過

其實二百幾人我都連到wifi算係咁啦
雖然有時斷

下次見到你 拍你膊頭同你相認

係咪温緊qp

Exam period

我唔記得上年定前年平日走左堂
一大朝早見到個好奇怪嘅男人（定女人？）
著到好怪 成頭都係夾 又會行黎行去
唔知大家有無見過

有冇九龍灣ching

佢好出名啦
成日見

應該冇人想見到你

佢到底係咩人黎
我哩排好少去 去親都見佢唔到

我都知
巴打唔洗起哂鋼

佢同我住同一條邨

之前6樓圖書館見過

對上一次見佢係9月28

頂果次想去印ce pp 點知無晒

d髮夾真係
係
佢收起哂d ce al pp

咁個架咪乜都無 係咪唔想俾人影印呀

變哂Dse pp
我都唔知點解佢地要收埋

上年dse都仲有 到今年retake想印by year咁做已經無左
屋企仲要無printer
問啲staff 佢話無晒ce al 得返dse 得架上面果啲 係咁多

之前仲諗住印Al pp黎溫下我個科

呢排日日去屏山溫書

識d溫書既中學妹妹 免費補習

med lib咪幾好
利申好少去

有次兜去沙田個邊溫
成班中大撚同ive仔恒大仔霸哂啲位

個個屋企都好似你屋企咁正咩

有得上網睇/print
連登有人開post講過

真係當咗學界老蘭 個個落去以為溝到女溝到仔？

到到都爆咖啦 exam period
職員路過

認真？ retake妹妹有無份？

馬鞍山圖書館自修室冷氣都冇 都full哂人

講多啲黎聽下得唔得
屯門L真心唔識佢

學界老蘭

屯門溫書只可以去starfucks
因為自修室太垃圾

係咪即係牛頭角街市嗰個

多數毒自溫書
同女去都係各自認真溫 唔明先問對方

搵啲天台/公園空曠處溫

今日去完元朗果個又迫又多人 決定返大學算 不過要成個鐘

咪係
諗太多

不了
哂錢哂時間
早d落去溫實有位

係 屏山長期都仲有一兩個位有得溫 雖然都已經好full

公園冇枱點温?

元朗自修室修室焗到冇氣抖，勁焗
有沒人一齊投訴

住旺角成日特登搭車去屏山溫

好遠喎

喺
搭69x，成個鐘車程 ，勝在可以比我訓下養足精神溫書，如果巴士上層冇乜人，其實訓得幾舒服

油尖旺全部自修室都係垃圾 去呢啲地方溫會燥底

哇

竟然咁多人去屏山

我呢排都日日去

咁多天水圍撚嘅依到？

藍田嗰個4點唔到就full曬
中學生多到爆
想揾個位都難
不過好有學習氣氛

D小學生一放學就入黎嘈撚住晒

實在太正，比油尖旺好太多

呢排日日都去 今日遲咗少少去到 已經無位要上4/5樓

係
其實果間算係咁

我11點去到仲有大把位。

屌 成班蝗
屌你係到玩捉E因？？？

元朗長期滿座，但屌你起碼3成係霸位/報紙佬/毒撚打機/師奶煲劇😑😑😑搞到有時都要去屏山或者直接屋企溫算 不過附近又幾多野食又有水機裝水好方便

有冇人覺得今年圖書館full過上年
係咪學生勤力左

同你一樣諗法 但得係上兩年

好多小學生

我最近發現BU個圖書館幾好
又有獨立+usb插座

遲啲試吓先
不過九龍塘定樂富出都要行一陣

鬼叫智華同拉把日日都俾班nds同泡菜霸住晒咩

D女成日坐我隔離，迫住哂

考試季節，一月就無人了

BU冇咁多人
雖然冇shitty咁方便

巴打你喺邊個自修室

D女成日坐住我，迫住哂

仲成日問我擺電話

唔好FF啦

你呢？

屏山個自修室我由4年前已經每日都去
頭兩年日日去個陣 幾個食Q都認得我 心諗 又黎啊？
我記得四年前鬼都無隻 後來上到大學之後就開始多人 愈黎愈多人
直到依家 平時都叫做有位坐 但一到exam period d人就好似鬼上身 去到1點都未夠就已經成場full哂
但係我想講 如果唔係真係溫書 只係入黎為左涼冷氣（冬天情況好少少）為左入黎充電 為左入黎打機 唔該唔好入黎阻住個位 知唔知出面好多人排緊隊等緊你個位 （唔係我）

岩岩屏山兩點就爆哂人 勁多人排隊
好彩我1點黎左

上年都好似無咁多人

兩點幾緊係啦

啱啱返咗屋企
食完午餐就去啱啱好

一個中學生都好似見唔到

巴打去左屏山？
我平時都係11點幾食完飯就去

係呀
返咗屋企先敢上LIHKG

我都唔敢玩連登了
原來咁多連登仔屏山溫書

照玩 岩岩air drop D 相send比唔識既人

天水圍太偏僻
早d去既話係冇咩人
完左exam period更加係完全冇人咁濟

屏山最衰冇獨立插蘇位

我成日喺屏山自修室上連登

上年3、4月都唔多人，今年唔知點解好多人

有無人去開調景嶺

長沙灣有冇推介

我今日係屏山見到其中一位巴打

D人係咪12點起身1點去到溫😄

連位都冇

12點空的

荔枝角圖書館

下次要早啲

其實d小學生過黎自修室係咩心態
D家長仲要坐係到督住隔離小學生做野 改正
仲有d係流浪漢同d廢老坐係到用電話睇戲 生人霸死地
阻住曬我地呢d真係有需要自修室服務既學生 想用都無得用。Dklm

有d流浪漢真係會認真睇書學野,不過對唔住你真係好撚臭

我仲成日係屏山用部電腦黎上lihkg

唔知係以前去慣定真係環境好啲
硬係覺得溫得舒服啲

尋日美孚多人到

雖然屏山同元朗真心正，但係其實有得揀我想返大學溫，無奈成個幾鐘車程

Bu拉把正 但要學生證

JULAC 可以入呀
Shitty 反而Exam Period唔比外人入
真係過份

又唔好咁講，shitty都有佢既道理既，兩睇啦
但BU拉把而家咁既環境，bu人都自身難保

我響BU搵唔到位會去4樓電腦房溫, 不過霸位唔用就真係衰格

因為我家住九龍塘, 所以Shitty/ BU兩間圖書館我都成日去
其實Shitty個圖書館咁大, 真係唔知點解連JULAC card holder都唔比入
我就唔信一到Exam Period就所有Shitty仔咁神心個個去溫書

咁city人都要溫書既

但係點解得Shitty有restriction唔比其他大學既學生入
HKU Main library都唔會趕d Shitty仔走啦